公務員入黎........

星期一至五，去稅務大樓嘆下冷氣先
熱死人啦